有冇巴絲打一齊成立連登聖歌隊

經過個幾月黎既經驗 睇黎唱聖詩個作用真係好大
有冇巴絲做埋指揮 彈下結他感動下班廢老